武漢新增1人死於新型冠狀病毒肺炎 死者為69歲男子

武漢市衛健委通報，新增1宗感染新型冠狀病毒肺炎的死亡病例，死者是1名69歲男子，上月31日發病，到本月4日病情加重，轉入武漢市金銀潭醫院救治，入院時患有嚴重心肌炎；腎功能異常；多個內臟功能嚴重受損；延至星期三搶救無效死亡。武漢至今累計報告新型冠狀病毒感染肺炎41宗，12人出院，5人嚴重，2人死亡，其餘患者病情穩定，全部接受隔離治療。

RTHK 2020-01-17 00:26:15

大師

笑到我肚痛

4=42
6=63
8=84
10個就死哂了

2/5=嚴重患者死亡率=40%

香港都7x 單，爆發病毒原地先41單，OMG搵鬼信。

邊到話21%?

2/7 好似係